差人委任證問題

真

係
但目前連軍裝都唔會show

真，但問題係軍裝問佢都唔岀

便裝都唔使show
係行使警權/有行動先要
剩企唔使

但如果拉人時 要睇環境可唔可行先show 委任證

講一套做一套

而家就係話軍裝係唔駛show

下面一條有寫，軍裝如果市民要求，都「應該」出示委任證

唔可以出示既情況 => 你出示完之後會奶野所以唔出得
出示後可能會影響警隊行動或有關人員安全 => 你做緊臥底?
要求不合理 => 百搭

你咪撚理，依家佢係乜裝都唔撚show

軍裝係只有一個show就得。
便裝就要個個show

問題係以前D軍裝膊頭有number
依家有都反轉帶
唔show委任証嘅
我去淘寶買件解放軍軍服
再話自己係解放軍司令都得啦

唔出warrant, 咪拎number, 通例有指明軍裝制服要求，佢膊頭冇no.咪吊柒佢, 唔得就暈la, 打去救護站叫白車，唔好打三條狗

[black]香港警察，先姦後殺[/black]

依家改左例
佢話係警察就係警察